巨人呢part真係好sad

第幾季 無咩印象呢幕

ova 兵長第一次死朋友

豬隊友
問題係艾撚害死佢老婆果次都係因為信隊友

ova5 講兵長

睇埋漫畫仲唔開心，到唔知送條命出去為咩

呢幕真係好震撼
失去理智將隻奇行種碎屍萬段

無睇過ova